%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Deedy CV/Resume
% XeLaTeX Template
% Version 1.0 (5/5/2014)
%
% This template has been downloaded from:
% http://www.LaTeXTemplates.com
%
% Original author:
% Debarghya Das (http://www.debarghyadas.com)
% With extensive modifications by:
% Vel (vel@latextemplates.com)
%
% License:
% CC BY-NC-SA 3.0 (http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/)
%
% Important notes:
% This template needs to be compiled with XeLaTeX.
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%



% TODO: Justificar
% TODO: Mas margen y mas alineado todo
% TODO: Tercera persona en Game Jams

\documentclass[letterpaper]{deedy-resume} % Use US Letter paper, change to a4paper for A4


\begin{document}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	TITLE SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\lastupdated % Print the Last Updated text at the top right

\namesection{Pedro Javier}{Nicolás Zamora}{ % Your name
  \urlstyle{same}\url{http://pjnicolas.com} | \href{mailto:pedrojavier.nz@gmail.com}{pedrojavier.nz@gmail.com} | 626 77 92 41 % Your contact information
}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	LEFT COLUMN
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{minipage}[t]{0.33\textwidth} % The left column takes up 33% of the text width of the page

%------------------------------------------------
% Education
%------------------------------------------------

\section{¡Hola!}

Soy un desarrollador software de 24 años, apasionado por los concursos de programación y el bajo eléctrico. Busco formar parte de un buen equipo que me haga aprender y crecer como profesional a la vez que me permita dar todo de mí.

\sectionspace


\section{Educación}

\subsection{Universidad de Murcia}
\descript{Grado en ing. informática}
\location{1ro, 2do y 3er curso \\ Murcia, España}

\sectionspace

\subsection{UNED}
\descript{Grado en ing. informática}
\location{En curso \\ España}

\sectionspace

%------------------------------------------------
% Links
%------------------------------------------------

\section{Links}

\href{https://github.com/dizzyrobin}{github.com/dizzyrobin} \\
\href{https://www.linkedin.com/in/pjnicolas}{linkedin.com/in/pjnicolas} \\


\sectionspace

%------------------------------------------------
% Coursework
%------------------------------------------------

\section{Logros/Formación}

%\subsection{Terminada}

Nivel B2 en inglés.\\
\vspace{0.1cm}

Alumno interno UM, trabajando en un proyecto de memoria transaccional en CPUs.\\
\vspace{0.1cm}

Curso en márketing digital impartido por la formación Google Actívate.\\
\vspace{0.1cm}

Ganador hackathon CodeCamp 2017 organizado por la Universidad de Murcia.\\
% \vspace{0.1cm}
% Delegado en la universidad.\\
% \vspace{0.1cm}
% Curso formacion de empredores Generacion IN.\\
% \vspace{0.1cm}
% 13th puesto España Google Hash Code 2020.\\

\sectionspace

%------------------------------------------------
% Skills
%------------------------------------------------

\section{Habilidades}

\subsection{Experto en...}
JavaScript \textbullet{} Node.js \textbullet{} React \textbullet{} Redux \\
HTML5 \textbullet{} CSS3 \textbullet{} Firebase \textbullet{} Java\\
Git \textbullet{} Bash \textbullet{} Linux\\

\sectionspace

\subsection{Familiarizado con...}
React Native \textbullet{} LaTeX \textbullet{} MySQL \\
C \textbullet{} KirbyCMS \textbullet{} Clojure \textbullet{} Python\\

\sectionspace

%----------------------------------------------------------------------------------------

\end{minipage} % The end of the left column
\hfill
%
%----------------------------------------------------------------------------------------
%	RIGHT COLUMN
%----------------------------------------------------------------------------------------
%
\begin{minipage}[t]{0.66\textwidth} % The right column takes up 66% of the text width of the page

%------------------------------------------------
% Experiencia
%------------------------------------------------

%\section{¡Hola!}

%Soy un desarrollador software de 24 años, apasionado por los concursos de programación y el bajo eléctrico. Busco formar parte de un buen equipo que me haga aprender y crecer como profesional a la vez que me permita dar todo de mí.


%------------------------------------------------
% Experiencia
%------------------------------------------------

\section{Experiencia}

\runsubsection{Industrial Data Sheets}
\descript{| Freelancer}
\fontspec[Path = fonts/raleway/]{Raleway-Medium}\fontsize{10pt}{12pt}\normalfont
\vspace{\topsep} % Hacky fix for awkward extra vertical space
\begin{tightitemize}
\item Aplicación web que permite gestionar fichas técnicas de maquinaria industrial, almacenadas en una base de datos SQL. Proyecto desarrollado para una empresa murciana.
\end{tightitemize}

\sectionspace

%------------------------------------------------
\runsubsection{Metaenlace}
\descript{| Desarrollador software junior}
\location{Noviembre 2017 – Septiembre 2018 | Murcia, España}
%\vspace{\topsep} % Hacky fix for awkward extra vertical space
\begin{tightitemize}
\item Programador full-stack en diferentes equipos para proyectos del Servicio Murciano de Salud y Cajamar.
\end{tightitemize}

\sectionspace

%------------------------------------------------

\runsubsection{Gloam}
\descript{| Co-fundador y desarrollador software}
\location{Enero 2019 – Abril 2020 | Murcia, España}
\begin{tightitemize}
\item Formación de un pequeño equipo ágil para el desarrollo de un sistema de promoción digital de locales en Murcia.
\item Desarrollo de aplicación móvil nativa usando React Native.
\item Desarrollo de sistema de creación y modificación de promociones por parte de las empresas mediante una aplicación web, programada en React y apoyándose en Firebase como servicio de autentificación, base de datos y hosting.
\end{tightitemize}

\sectionspace

%------------------------------------------------
% Proyectos paralelos
%------------------------------------------------

\section{Algunos proyectos paralelos}

\runsubsection{Roomie Market}
\href{https://github.com/dizzyrobin/roomie-market}{github.com/dizzyrobin/roomie-market} \\

\fontspec[Path = fonts/raleway/]{Raleway-Medium}\fontsize{11pt}{12pt}\normalfont
Aplicación móvil que gestiona la asignación de tareas que aumentan su prioridad con el tiempo en un grupo de personas. Está basada en teoría de mercados, lo que fomenta el trabajo en un equipo. Fue desarrollada para repartir las tareas domésticas entre compañeros de piso.

\sectionspace

%------------------------------------------------

\runsubsection{uNotifier}
\href{https://github.com/dizzyrobin/unotifier-bot}{github.com/dizzyrobin/unotifier-bot}

Bot de \textit{Telegram} que permite, mediante una sencilla API, enviar mensajes a cualquier persona que haya generado y compartido un token. Esto permite implementar una librería de notificaciones a usuarios gratuita y en pocos minutos, aprovechando la infraestructura de esta aplicación.

\sectionspace

%------------------------------------------------

\runsubsection{UM Scheduler}

Página web para ayudar a los alumnos de la Universidad de Murcia a elegir sus asignaturas a principio del año. Consiste en un \textit{scraper web} que crea una base de datos con la asignaturas, y de manera visual los alumnos pueden elegir las que quieran de diferentes años y comprobar si hay incompatibilidades con el horario.

\sectionspace

%------------------------------------------------

\runsubsection{Game Jams}

He participado como programador en varias Game Jams, eventos organizados por internet que proponen el reto de crear un pequeño videojuego en un tiempo limitado, normalmente 3 días. Acompañado por diseñadores de juego e ilustradores, he programado estos juegos en Unity, Game Maker, e incluso en un pequeño motor de juegos que cree para JavaScript.

\sectionspace

%------------------------------------------------
% Awards
%------------------------------------------------

% \section{Awards}

% \begin{tabular}{rll}
% 2014	 & top 52/2500 & KPCB Engineering Fellow\\
% 2011 & National & Indian National Mathematics Olympiad (INMO) Finalist \\
% \end{tabular}

% \sectionspace

%------------------------------------------------
% Societies
%------------------------------------------------

% \section{Societies}

% \begin{tabular}{rll}
% 2012 & National & National Society of Collegiate Scholars\\
% \end{tabular}

% \sectionspace

%----------------------------------------------------------------------------------------

\end{minipage} % The end of the right column

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECOND PAGE (EXAMPLE)
%----------------------------------------------------------------------------------------

%\newpage % Start a new page

%\begin{minipage}[t]{0.33\textwidth} % The left column takes up 33% of the text width of the page

%\section{Example Section}

%\end{minipage} % The end of the left column
%\hfill
%\begin{minipage}[t]{0.66\textwidth} % The right column takes up 66% of the text width of the page

%\section{Example Section 2}

%\end{minipage} % The end of the right column

%----------------------------------------------------------------------------------------

\end{document}
